Captain Marvel 望落又唔係真係好差

頂唔順啊

似男人

柒到仆街

ching食開屎？

頂唔順
因為太樣衰呢套野成為我唯一一套無睇既marvel電影

佢個樣好冇漫畫味道
rdj，hugh jackman好呢個味道

經期著制服好似key個頭上去咁

要屌片尾彩蛋果個look既cm

佢電影有幾幕個角度幾靚 但一大頭就出事

太方面, 而且個樣粗獷似男人